其實點為之素顏？

而家好多女 明明漂哂眉 植哂眼睫毛 紋哂眼線 都夠膽死話自己素顏
你地班女係咪呃我地班毒撚唔識野呀？
條眉深色到粗到臘筆小生咁都仲扮冇化妝

究竟呢個世界有冇素顏既靚女？

冇

素者，白也。

無查野上塊面到，就係素顏

素顏嘅意思即係你奶佢塊面
你唔會食到顏料

素顏同素人一樣
但總係有男人落搭